<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<resources>
  <string name="app_name">Instal·lador CyanogenMod</string>
  <string name="unsupported_title">Dispositiu no suportat</string>
  <string name="unsupported_text">Ho sento, el teu dispositiu actualment no està suportat per l\'instal·lador de CyanogenMod.\n\nPer a més informació si us plau visita la <a href="http://wiki.cyanogenmod.org/w/CyanogenMod_Installer#Supported_Devices">llista de dispositius suportats</a>. \n\nPots continuar preparant el dispositiu per a la instal·lació sota el teu propi risc.</string>
  <string name="continue_anyway">Continua igualment</string>
  <string name="welcome">Benvingut</string>
  <string name="intro">Aquesta app us ajudarà a instal·lar l\'experiència de CyanogenMod. Necessites un PC amb Windows Vista o superior, o un Mac modern (x86) i un cable USB.\n\nEl teu dispositiu serà restablert a la configuració de fàbrica durant aquest procés, així que si us plau estigues segur que les dades importants tenen una còpia de seguretat abans de continuar.</string>
  <string name="begin">Comença</string>
  <string name="open_developer_options">Continua</string>
  <string name="continue_on_windows">Continua la instal·lació al teu PC amb Windows</string>
  <string name="continue_on_mac">Continua la instal·lació al teu Mac</string>
  <string name="continue_on_computer">Continua la instal·lació al teu ordinador</string>
  <string name="unplug_device">Desendolla el teu dispositiu</string>
  <string name="enable_usb_help">Per continuar, habilita la depuració USB a la següent pantalla com es mostra a sota.</string>
  <string name="enable_ptp_help">Per continuar, habilita la Càmera (PTP) a la següent pantalla com es mostra a sota.</string>
  <string name="disable_fast_boot_help">Per continuar, si us plau deshabilita l\'inici ràpid a la següent pantalla com es mostra a sota.</string>
  <string name="device_ready">El teu dispositiu ara està preparat per instal·lar CyanogenMod. Visita el lloc web de sota al teu ordinador per continuar:</string>
  <string name="device_ready_windows">El teu dispositiu s\'ha detectat amb èxit per l\'instal·lador de CyanogenMod. Felicitats! Per continuar, torna a l\'instal·lador de CyanogenMod al teu PC amb Windows i segueix les instruccions.</string>
  <string name="device_ready_mac">El teu dispositiu s\'ha detectat amb èxit per l\'instal·lador de CyanogenMod. Felicitats! Per continuar, torna a l\'instal·lador de CyanogenMod al teu Mac i segueix les instruccions.</string>
  <string name="unplug_device_instructions">Desendolla el teu dispositiu del teu ordinador per continuar la instal·lació en curs.\n\nNo connectis el dispositiu una altra vegada fins que t\'ho demani l\'instal·lador.</string>
  <string name="i_agree">Hi estic d\'acord</string>
  <string name="warning">Avís!</string>
</resources>
