<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
  <string name="app_name">Installationsprogram för CyanogenMod</string>
  <string name="unsupported_title">Enhet utan stöd</string>
  <string name="unsupported_text">Tyvärr saknar din enhet för närvarande stöd i Installationsprogrammet för CyanogenMod.\n\nFör mer information, var god se <a href="http://wiki.cyanogenmod.org/w/CyanogenMod_Installer#Supported_Devices">listan över enheter med stöd</a>.\n\nDu kan fortsätta att förbereda enheten för installation på egen risk.</string>
  <string name="continue_anyway">Fortsätt ändå</string>
  <string name="welcome">Välkommen</string>
  <string name="intro">Denna app kommer att assistera dig medan du installerar CyanogenMod. Du kommer att behöva en Windows PC med Vista eller senare, eller en modern (x86) Mac, och en USB-kabel.\n\nDin enhet kommer att fabriksåterställas under förloppet, så försäkra dig om att viktig data är säkerhetskopierad innan du fortsätter.</string>
  <string name="begin">Börja</string>
  <string name="open_developer_options">Fortsätt</string>
  <string name="continue_on_windows">Fortsätt installationen på din Windows PC</string>
  <string name="continue_on_mac">Fortsätt installationen på din Mac</string>
  <string name="continue_on_computer">Fortsätt installationen på din dator</string>
  <string name="unplug_device">Koppla från din enhet</string>
  <string name="enable_usb_help">För att fortsätta, aktivera USB-felsökning på nästa skärm, såsom visas nedan.</string>
  <string name="enable_ptp_help">För att fortsätta, aktivera Kamera (PTP) på nästa skärm, såsom visas nedan.</string>
  <string name="disable_fast_boot_help">För att fortsätta, var god inaktivera Fast Boot på nästa skärm, såsom visas nedan.</string>
  <string name="device_ready">Din enhet är nu redo för installation av CyanogenMod. Gå in på hemsidan nedan på din dator för att fortsätta:</string>
  <string name="device_ready_windows">Din enheter har hittats av installationsprogrammet för CyanogenMod. Gratulerar! För att fortsätta, återgå till installationsprogrammet för CyanogenMod på din Windows PC och följ instruktionerna.</string>
  <string name="device_ready_mac">Din enheter har hittats av installationsprogrammet för CyanogenMod. Gratulerar! För att fortsätta, återgå till installationsprogrammet för CyanogenMod på din Mac och följ instruktionerna.</string>
  <string name="unplug_device_instructions">Koppla från din enhet från din dator för att fortsätta installationsprocessen.\n\nKoppla inte in din enhet igen förrän du blir ombedd att göra det av installationsprogrammet.</string>
  <string name="i_agree">Jag godkänner</string>
  <string name="warning">Varning!</string>
</resources>
