<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<resources>
  <string name="app_name">CyanogenMod Installeerder</string>
  <string name="unsupported_title">Nie ondersteunde apparaat</string>
  <string name="unsupported_text">Jammer, jou toestel word tans nie ondersteun deur die CyanogenMod Installeerder nie.\n\nVir meer inligting, Gaan na <a href="http://wiki.cyanogenmod.org/w/CyanogenMod_Installer#Supported_Devices"> ondersteunde toestel lys</a>.\n\nJy kan voortgaan om jou toestel voor te berei vir die installasie op jou eie risiko.</string>
  <string name="continue_anyway">Gaan steeds voort</string>
  <string name="welcome">Welkom</string>
  <string name="intro">Hierdie program sal jou help om CyanogenMod te installeer. Jy sal \'n Windows rekenaar met Vista of later, of \'n moderne (x86) Mac en \'n USB-kabel benodig.\n\nDie toestel sal na fabriek instellings herstel word gedurende hierdie proses, insluitend jou interne sd-kaart, maar nie jou ekskerne sd-kaart, so maak seker belangrik data word gerugsteun voordat u voortgaan.</string>
  <string name="begin">Begin</string>
  <string name="open_developer_options">Gaan voort</string>
  <string name="continue_on_windows">Gaan voort met installasie op jou Windows PC</string>
  <string name="continue_on_mac">Gaan voort met installasie op jou MAC PC</string>
  <string name="continue_on_computer">Gaan voort met installasie op jou Rekenaar</string>
  <string name="unplug_device">Ontkoppel jou toestel</string>
  <string name="enable_usb_help">Om voort te gaan, Aktiveer USB Ontfouting op die volgende skerm soos hieronder getoon.</string>
  <string name="enable_ptp_help">Om voort te gaan, Aktiveer Kamera (PTP) op die volgende skerm soos hieronder getoon.</string>
  <string name="disable_fast_boot_help">Om voort te gaan, Deaktiveer Fast Boot op die volgende skerm soos hieronder getoon.</string>
  <string name="device_ready">Jou toestel is nou voorberei vir CyanogenMod installasie. Besoek die webwerf hieronder op jou rekenaar om voort te gaan:</string>
  <string name="device_ready_windows">Jou toestel is suksesvol opgespoor deur die CyanogenMod installeerder. Baie geluk! Om voort te gaan, keer terug na die CyanogenMod Installeerder op jou Windows PC en volg die instruksies.</string>
  <string name="device_ready_mac">Jou toestel is suksesvol opgespoor deur die CyanogenMod installeerder. Baie geluk! Om voort te gaan, keer terug na die CyanogenMod Installeerder op jou Mac en volg die instruksies.</string>
  <string name="unplug_device_instructions">Ontkoppel jou toestel van jou rekenaar om met die installasie proses voort te gaan.\n\nMoet nie weer jou toestel inprop totdat gevra word deur die installeerder.</string>
  <string name="i_agree">Ek stem saam</string>
  <string name="warning">Waarskuwing!</string>
  <!-- DO NOT TRANSLATE YET -->
  <string name="disclaimer">Die installering van CyanogenMod sal heeltemal jou toestel se bedryfstelsel vervang en in sommige gevalle, kan dit veroorsaak dat jou toestel NIE meer sal werk nie.\n\nOns het baie hard gewerk om seker te maak dat die installasie so betroubaar en veilig as moontlik te maak.\n\nAs jy aangaan, verstaan die potensiële risiko\'s.</string>
</resources>
