<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<resources>
  <string name="app_name">Instalador CyanogenMod</string>
  <string name="unsupported_title">Dispositivo não suportado</string>
  <string name="unsupported_text">Desculpe, este dispositivo não é suportado atualmente pelo instalador CyanogenMod.\n\nPara mais informações favor verificar a <a href="http://wiki.cyanogenmod.org/w/CyanogenMod_Installer#Supported_Devices"> lista de dispositivos</a>.\n\nVocê pode continuar a preparar o seu dispositivo para a instalação em seu próprio risco.</string>
  <string name="continue_anyway">Continuar assim mesmo</string>
  <string name="welcome">Bem-vindo</string>
  <string name="intro">Este aplicativo irá ajudá-lo a instalar a experiência CyanogenMod. Você precisará de um computador rodando Windows Vista ou superior, ou um Mac (x86) moderno, e um cabo USB.\n\nSeu dispositivo irá ser restaurado para o padrão de fábrica durante o processo, então por favor certifique-se que foi feito backup de todos os dados importantes antes de continuar.</string>
  <string name="begin">Iniciar</string>
  <string name="open_developer_options">Continuar</string>
  <string name="continue_on_windows">Continuar instalação em seu computador Windows</string>
  <string name="continue_on_mac">Continuar instalação em seu Mac</string>
  <string name="continue_on_computer">Continuar instalação em seu Computador</string>
  <string name="unplug_device">Desconecte seu dispositivo</string>
  <string name="enable_usb_help">Para prosseguir, ative a depuração USB na tela seguinte conforme mostrado abaixo.</string>
  <string name="enable_ptp_help">Para prosseguir, ative a Câmera (PTP) na tela seguinte conforme mostrado abaixo.</string>
  <string name="disable_fast_boot_help">Para prosseguir, por favor desativar Inicialização Rápida na tela seguinte conforme mostrado abaixo.</string>
  <string name="device_ready">Seus dispositivo está agora preparado para a instalação do CyanogenMod. Visite o site abaixo no seus computador para continuar:</string>
  <string name="device_ready_windows">Seu dispositivo foi detectado com sucesso pelo instalador do CyanogenMod. Parabéns! Para continuar, retorne para o instalador do CyanogenMod em seu computador Windows e siga as instruções.</string>
  <string name="device_ready_mac">Seu dispositivo foi detectado com sucesso pelo instalador do CyanogenMod. Parabéns! Para continuar, retorne para o instalador do CyanogenMod em seu computador Mac e siga as instruções.</string>
  <string name="unplug_device_instructions">Desconecte seu dispositivo do computador e continue o processo de instalação.\n\nNão conecte seu dispositivo novamente até ser solicitado pelo instalador.</string>
  <string name="i_agree">Aceito</string>
  <string name="warning">Atenção!</string>
</resources>
