<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<resources>
  <string name="app_name">CyanogenMod Інсталятор</string>
  <string name="unsupported_title">Пристрій не підтримується</string>
  <string name="unsupported_text">Ваш пристрій не підтримується монтажником CyanogenMod.\n\nДля більш детальної інформації перевірте <a href="http://wiki.cyanogenmod.org/w/CyanogenMod_Installer#Supported_Devices">список підтримуваних пристроїв</a>.\n\n
Ви можете продовжити підготовку пристрою до встановлення на свій страх і ризик.</string>
  <string name="continue_anyway">Продовжити попри все</string>
  <string name="welcome">Ласкаво просимо!</string>
  <string name="intro">Ця програма поможе встановити CyanogenMod. Для цього необхідно ПК із встановленою Windows Vista або новішою ОС, або ком’пютер Mac (x86-архітектури), а також USB-кабель.\n\nВаш пристрій буде скинуто до заводських установок, будь-ласка переконайтесь в тому що ви зробили копію важливих даних перед встановленням.</string>
  <string name="begin">Почати</string>
  <string name="open_developer_options">Продовжити</string>
  <string name="continue_on_windows">Продовжити встановлення на своєму Windows.</string>
  <string name="continue_on_mac">Продовжити встановлення на своєму Mac.</string>
  <string name="continue_on_computer">Продовжити встановлення на своєму комп’ютері</string>
  <string name="unplug_device">Від’єднайте пристрій</string>
  <string name="enable_usb_help">Щоб продовжити встановлення, увімкніть налагодження по USB як показано нижче.</string>
  <string name="enable_ptp_help">Для продовження встановлення, увімкніть Камера (PTP) як показано нижче.</string>
  <string name="disable_fast_boot_help">Для продовження встановлення вимкніть Швидке Завантаження як показано нижче.</string>
  <string name="device_ready">Пристрій готовий для встановлення CyanogenMod. Відвідайте цей сайт з ПК для продовження:</string>
  <string name="device_ready_windows">Пристрій  успішно розпізнано інсталятором CyanogenMod. Для продовження встановлення слідкуйте інструкціям на вашому ПК.</string>
  <string name="device_ready_mac">Пристрій успішно розпізнано інсталятором CyanogenMod. Для продовження встановлення слідкуйте інструкціям на вашому Mac.</string>
  <string name="unplug_device_instructions">Відключіть пристрій від ПК для продовження встановлення.\n\nНе підключайте пристрій, поки не побачите відповідний запит.</string>
  <string name="i_agree">Я погоджуюся</string>
  <string name="warning">Увага!</string>
  <!-- DO NOT TRANSLATE YET -->
  <string name="disclaimer"></string>
</resources>
