<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<resources>
  <string name="app_name">Instalace CyanogenMod</string>
  <string name="unsupported_title">Nepodporované zařízení</string>
  <string name="unsupported_text">Omlouváme se, ale toto zařízení není podporována.\n\nVíce informací získáte na <a href="http://wiki.cyanogenmod.org/w/CyanogenMod_Installer#Supported_Devices">seznamu podporovaných zařízení</a>.\n\nPokračování v přípravě instalace provádíte na vlastní nebezpečí.</string>
  <string name="continue_anyway">Přesto pokračovat</string>
  <string name="welcome">Vítejte</string>
  <string name="intro">Tato aplikace Vám pomůže v instalaci systému CyanogenMod na zařízení. Budete potřebovat PC s operačním systémem Windows ve verzi Vista nebo novější, nebo moderní (x86) Mac a USB kabel pro připojení zařízení.\n\nPři instalaci dojde k obnovení továrního nastavení a proto si před pokračováním prosím zazlohujte důležitá data.</string>
  <string name="begin">Začít</string>
  <string name="open_developer_options">Pokračovat</string>
  <string name="continue_on_windows">Pokračovat instalaci ve Windows</string>
  <string name="continue_on_mac">Pokračovat instalaci na stanici Mac</string>
  <string name="continue_on_computer">Pokračovat instalaci na počítači</string>
  <string name="unplug_device">Odpojte zařízení</string>
  <string name="enable_usb_help">Chcete-li pokračovat, na následující obrazovce povolte položku \u201eLadění USB\u201c tak, jak je znázorněno níže.</string>
  <string name="enable_ptp_help">Chcete-li pokračovat, na následující obrazovce povolte položku \u201eFotoaparát (PTP)\u201c tak, jak je znázorněno níže.</string>
  <string name="disable_fast_boot_help">Chcete-li pokračovat, na následující obrazovce vypněte položku \u201eFast Boot\u201c tak, jak je znázorněno níže.</string>
  <string name="device_ready">Zařízení je nyní připraveno k instalaci systému CyanogenMod. Pro pokračování prosím navštivte na svém PC stránku níže:</string>
  <string name="device_ready_windows">Zařízení bylo správně detekováno instalátorem CyanogenMod. Gratulujeme! Pro pokračování se vraťte do instalátoru CyanogenMod na PC a pokračujte podle instrukcí.</string>
  <string name="device_ready_mac">Zařízení bylo správně detekováno instalátorem CyanogenMod. Congratulations! Pro pokračování se vraťte do instalátoru CyanogenMod na stanici Mac a pokračujte podle instrukcí.</string>
  <string name="unplug_device_instructions">Pro pokračování v instalaci odpojte zařízení od PC.\n\nNepřipojujte znovu zařízení do té doby, dokud nebudete vyzváni instalátorem na PC.</string>
  <string name="i_agree">Souhlasím</string>
  <string name="warning">Upozornění!</string>
  <string name="disclaimer">Instalací komunitní ROM CyanogenMod bude kompletně přepsán původní operační systém na zařízení. V některých velmi vzácných případech se může stát, že zařízení nebude funkční.\n\nNáš tým ale velmi intenzivně pracuje na tom, aby instalace této ROM byla co nejvíce spolehlivá a bezpečná.\n\nPokud budete pokračovat, znamená to, že rozumíte tomuto potenciálnímu riziku.</string>
</resources>
