<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<resources>
  <string name="app_name">CyanogenMod Installer</string>
  <string name="unsupported_title">Laitetta ei tueta</string>
  <string name="unsupported_text">Valitettavasti laitteesi ei tällä hetkellä tue CyanogenMod Installeria.\n\nLisätietoja löydät täältä: <a href="http://wiki.cyanogenmod.org/w/CyanogenMod_Installer#Supported_Devices">Supported device list</a>\n\nVoit jatkaa asennusta omalla vastuullasi.</string>
  <string name="continue_anyway">Jatka kuitenkin</string>
  <string name="welcome">Tervetuloa</string>
  <string name="intro">Tämä sovellus auttaa sinua asentamaan CyanogenModin laitteeseesi. Tarvitset Windows-PC:n jossa on käyttöjärjestelmänä Vista tai uudempi, tai uuden Macin (x86), sekä USB-kaapelin.\n\nLaitteeseesi palautetaan tehdasasetukset prosessin aikana, joten varmista että tärkeät tiedot varmuuskopioidaan ennen jatkamista.</string>
  <string name="begin">Aloita</string>
  <string name="open_developer_options">Jatka</string>
  <string name="continue_on_windows">Jatka asennusta Windows PC:lläsi</string>
  <string name="continue_on_mac">Jatka asennusta Macillasi</string>
  <string name="continue_on_computer">Jatka asennusta tietokoneellasi</string>
  <string name="unplug_device">Irroita laite</string>
  <string name="enable_usb_help">Jatkaaksesi, ota USB-virheenkorjaus käyttöön alla olevan näytön mukaisesti.</string>
  <string name="enable_ptp_help">Jatkaaksesi, aseta Kamera (PTP) käyttöön alla olevan näytön mukaisesti.</string>
  <string name="disable_fast_boot_help">Jatkaaksesi, poista Fast Boot käytöstä alla olevan näytön mukaisesti.</string>
  <string name="device_ready">Laitteesi on nyt valmiina CyanogenModin asennukseen. Käy seuraavalla sivulla tietokoneella jatkaaksesi:</string>
  <string name="device_ready_windows">CyanogenMod Installer on tunnistanut laitteesi onnistuneesti. Onnittelut! Jatkaaksesi, palaa CyanogenMod Installeriin Windows PC:lläsi, ja seuraa ohjeita.</string>
  <string name="device_ready_mac">CyanogenMod Installer on tunnistanut laitteesi onnistuneesti. Onnittelut! Jatkaaksesi, palaa CyanogenMod Installeriin Macillasi, ja seuraa ohjeita.</string>
  <string name="unplug_device_instructions">Irroita laite tietokoneesta jatkaaksesi asennusta.\n\nÄlä kytke laitetta takaisin ennen kuin asennusohjelma sitä pyytää.</string>
  <string name="i_agree">Hyväksy</string>
  <string name="warning">Varoitus!</string>
</resources>
