<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<resources>
  <string name="app_name">Installationsprogram til CyanogenMod</string>
  <string name="unsupported_title">Enheden understøttes ikke</string>
  <string name="unsupported_text">Beklager, din enhed understøttes ikke pt. af installationsprogrammet til CyanogenMod.\n\nFor mere information, se <a href="http://wiki.cyanogenmod.org/w/CyanogenMod_Installer#Supported_Devices">listen over understøttede enheder</a>.\n\nDu kan fortsætte med at forberede din enhed for installation på eget ansvar.</string>
  <string name="continue_anyway">Fortsæt alligevel</string>
  <string name="welcome">Velkommen</string>
  <string name="intro">Denne app vil hjælpe dig, når du installerer CyanogenMod. Du skal bruge en Windows-PC, der kører Vista eller nyere, eller en moderne (x86) Mac og et USB-kabel.\n\nDin enhed vil blive nulstillet til fabriksindstillinger under denne proces, så sørg for, at vigtige data er sikkerhedskopieret først.</string>
  <string name="begin">Start</string>
  <string name="open_developer_options">Fortsæt</string>
  <string name="continue_on_windows">Fortsæt installationen på din Windows-PC</string>
  <string name="continue_on_mac">Fortsæt installationen på din Mac</string>
  <string name="continue_on_computer">Fortsæt installationen på din computer</string>
  <string name="unplug_device">Frakobl din enhed</string>
  <string name="enable_usb_help">Aktivér USB-fejlfinding på den næste skærm som vist herunder for at fortsætte.</string>
  <string name="enable_ptp_help">Aktivér Kamera (PTP) på den næste skærm som vist herunder for at fortsætte.</string>
  <string name="disable_fast_boot_help">Deaktivér Hurtig Opstart på den næste skærm som vist herunder for at fortsætte.</string>
  <string name="device_ready">Din enhed er nu forberedt til installationen af CyanogenMod. Besøg hjemmesiden herunder på din computer for at fortsætte:</string>
  <string name="device_ready_windows">Din enhed blev fundet af installationsprogrammet til CyanogenMod. Tillykke! Vend tilbage til installationsprogrammet på din Windows-PC og følg instruktionerne.</string>
  <string name="device_ready_mac">Din enhed blev fundet af installationsprogrammet til CyanogenMod. Tillykke! Vend tilbage til installationsprogrammet på din Mac og følg instruktionerne.</string>
  <string name="unplug_device_instructions">Frakobl din enhed fra din computer for at fortsætte installationen.\n\nKobl ikke enhed til igen, før du bliver bedt om det.</string>
  <string name="i_agree">Jeg accepterer</string>
  <string name="warning">Advarsel!</string>
</resources>
