<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<resources>
  <string name="app_name">CyanogenMod ස්ථාපකය</string>
  <string name="unsupported_title">සහාය නොදක්වන උපාංගයකි</string>
  <string name="unsupported_text">කනගාටුයි, CyanogenMod ස්ථාපකය විසින් ඔබගේ උපාංගය සඳහා දැනට සහාය නොදක්වයි.\n\nවැඩි විස්තර සඳහා කරුණාකර<a href="http://wiki.cyanogenmod.org/w/CyanogenMod_Installer#Supported_Devices">සහාය දක්වන උපාංග ලැයිස්තුව</a> පිරික්සන්න.\n\nඅවදානම අනුදැන ඔබ ඔබගේ උපාංගය ස්ථාපනය සඳහා සූදානම් කරනු ඇත.</string>
  <string name="continue_anyway">කෙසේ වූවද ඉදිරියට</string>
  <string name="welcome">ආයුබෝවන්</string>
  <string name="intro">ඔබ CyanogenMod අත්දැකීම ස්ථාපනය කරගෙන යන විට මෙම යෙදුම ඔබට සහාය වනු ඇත. විස්ටා හෝ නව පද්ධතියක් ධාවනය වන වින්ඩෝස්, හෝ නවීන (x86) මැක්, පරිගණකයක් සහ USB කේබලයක් ඔබට අවශ්‍යවේ.\n\nක්‍රියාවලිය අතරතුර ඔබගේ උපාංගයේ කර්මාන්තශාලා දත්ත යලි පිහිටුවීමක් සිදුවනු ඇත, එබැවින් කරුණාකර ඉදිරියට යාමට පෙර වැදගත් දත්ත උපස්ථකර ඇති බවට සහතික කරගන්න.</string>
  <string name="begin">අරඹන්න</string>
  <string name="open_developer_options">ඉදිරියට</string>
  <string name="continue_on_windows">ඔබගේ වින්ඩෝස් පරිගණකයේ ස්ථාපනය කරගෙන යන්න</string>
  <string name="continue_on_mac">ඔබගේ මැක් පරිගණකයේ ස්ථාපනය කරගෙන යන්න</string>
  <string name="continue_on_computer">ඔබගේ පරිගණකයේ ස්ථාපනය කරගෙන යන්න</string>
  <string name="unplug_device">ඔබගේ උපාංගය පේනුවෙන් ගලවන්න</string>
  <string name="enable_usb_help">ඉදිරියට යාමට, පහතින් පෙන්වා ඇති පරිදි ඊළඟ තිරයේදී USB නිදොස් කරණය සබල කරන්න.</string>
  <string name="enable_ptp_help">ඉදිරියට යාමට, පහතින් පෙන්වා ඇති පරිදි ඊළඟ තිරයේදී කැමරාව (PTP) සබල කරන්න.</string>
  <string name="disable_fast_boot_help">ඉදිරියට යාමට, කරුණාකර පහතින් පෙන්වා ඇති පරිදි ඊළඟ තිරයේදී ඉක්මන් ඇරඹුම අබල කරන්න.</string>
  <string name="device_ready">ඔබගේ උපාංගය CyanogenMod ස්ථාපනය සඳහා දැන් සූදානම්ය. ඉදිරියටයාම සඳහා ඔබගේ පරිගණකයේ පහතින් දැක්වෙන වෙබ්අඩවියට පිවිසෙන්න:</string>
  <string name="device_ready_windows">ඔබගේ උපාංගය CyanogenMod ස්ථාපකය මගින් සාර්ථක ලෙස අනාවරණය කරගෙන ඇත. සුභපැතුම්! ඉදිරියටයාමට, ඔබගේ වින්ඩෝස් පරිගණකයේ CyanogenMod ස්ථාපකය වෙත ආපසු ගොස් එහි ඇති උපදෙස් පිළිපදින්න.</string>
  <string name="device_ready_mac">ඔබගේ උපාංගය CyanogenMod ස්ථාපකය මගින් සාර්ථක ලෙස අනාවරණය කරගෙන ඇත. සුභපැතුම්! ඉදිරියටයාමට, ඔබගේ මැක් පරිගණකයේ CyanogenMod ස්ථාපකය වෙත ආපසු ගොස් එහි ඇති උපදෙස් පිළිපදින්න.</string>
  <string name="unplug_device_instructions">ස්ථාපන ක්‍රියාවලිය ඉදිරියට ගෙනයාමට ඔබගේ උපාංගය ඔබගේ පරිගණකයේ පේනුවෙන් ගලවන්න.\n\nස්ථාපකයෙන් සිහි කරන තුරු ඔබගේ උපාංගය නැවත පේනුගත නොකරන්න.</string>
  <string name="i_agree">මම එකඟයි</string>
  <string name="warning">අවවාදයයි!</string>
</resources>
