<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<resources>
  <string name="app_name">„CyanogenMod” įdiegimas</string>
  <string name="unsupported_title">Nepalaikomas prietaisas</string>
  <string name="unsupported_text">Atsiprašome, jūsų prietaisas nėra šiuo metu palaikomas „CyanogenMod” įdiegimo programos.\n\nDėl daugiau informacijos prašome patikrinti <a href="http://wiki.cyanogenmod.org/w/CyanogenMod_Installer#Supported_Devices">palaikomų prietaisų sąrašą</a>. \n\nJūs galite toliau paruošti įrenginį diegimui savo pačių rizika.</string>
  <string name="continue_anyway">Vis tiek tęsti</string>
  <string name="welcome">Sveiki</string>
  <string name="intro">Ši programa padės jums įdiegti „CyanogenMod”. Jums reikės kompiuterio su „Windows Vista” arba naujesne versija, arba šiuolaikinio (x86) „Mac” ir USB kabelio.\n\nDiegimo metu bus ištrinti visi vartotojo duomenys, todėl prieš tęsdami patikrinkite ar išsaugojote svarbius duomenis.</string>
  <string name="begin">Pradėti</string>
  <string name="open_developer_options">Tęsti</string>
  <string name="continue_on_windows">Tęsti diegimą jūsų „Windows PC”</string>
  <string name="continue_on_mac">Tęsti diegimą jūsų „Mac”</string>
  <string name="continue_on_computer">Tęsti diegimą jūsų kompiuteryje</string>
  <string name="unplug_device">Atjunkite prietaisą</string>
  <string name="enable_usb_help">Norėdami tęsti, kitame lange įjunkite USB derinimą kaip parodyta žemiau.</string>
  <string name="enable_ptp_help">Norėdami tęsti, kitame lange įjunkite fotoaparatą (PTP) kaip parodyta žemiau.</string>
  <string name="disable_fast_boot_help">Norėdami tęsti, prašome kitame ekrane išjungti Fast Boot kaip parodyta žemiau.</string>
  <string name="device_ready">Jūsų prietaisas yra paruoštas „CyanogenMod” diegimui. Norėdami tęsti apsilankykite žemiau nurodytoje svetainėje:</string>
  <string name="device_ready_windows">Jūsų prietaisas sėkmingai aptiktas „CyanogenMod” įdiegimo programos. Sveikiname! norėdami tęsti, grįžkite į „CyanogenMod” įdiegimo programą „Windows” kompiuteryje ir vykdykite nurodymus.</string>
  <string name="device_ready_mac">Jūsų prietaisas sėkmingai aptiktas „CyanogenMod” įdiegimo programos. Sveikiname! norėdami tęsti, grįžkite į „CyanogenMod” įdiegimo programą „Mac” kompiuteryje ir vykdykite nurodymus.</string>
  <string name="unplug_device_instructions">Norėdami tęsti diegimą atjunkite prietaisą nuo kompiuterio.\n\nPo to neatjunkite prietaiso kol to nepaprašys diegimo programa.</string>
  <string name="i_agree">Aš sutinku</string>
  <string name="warning">Įspėjimas!</string>
</resources>
