<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<resources>
  <string name="app_name">CyanogenMod Installer</string>
  <string name="unsupported_title">อุปกรณ์ไม่สนับสนุน</string>
  <string name="unsupported_text">ขออภัย อุปกรณ์ของคุณไม่สนับสนุนในขณะนี้ โดย CyanogenMod Installer\n\nFor สำหรับข้อมูลเพิ่มเติมสามารถดูได้ที่<a href="http://wiki.cyanogenmod.org/w/CyanogenMod_Installer#Supported_Devices">รายการอุปกรณ์</a>การ \n\n คุณอาจยังเตรียมอุปกรณ์สำหรับการติดตั้งโดยยอมรับความเสี่ยงด้วยตัวคุณเองได้</string>
  <string name="continue_anyway">ดำเนินการต่อ</string>
  <string name="welcome">ยินดีต้อนรับ</string>
  <string name="intro">แอปนี้จะช่วยคุณในการติดตั้ง CyanogenMod โดยคุณต้องการคอมพิวเตอร์ที่ใช้ Windows Vista หรือใหม่กว่า หรือ Mac(x86) และสาย USB ด้วย \n\nอุปกรณ์ของคุณจะถูกตั้งค่าโรงงานใหม่ขณะทำขั้นตอนนี้ ขอให้แน่ใจว่าคุณได้สำรองข้อมูลเรียบร้อยแล้วก่อนดำเนินการต่อ</string>
  <string name="begin">เริ่มต้น</string>
  <string name="open_developer_options">ดำเนินการต่อ</string>
  <string name="continue_on_windows">ดำเนินการติดตั้งบน Windows PC ของคุณ</string>
  <string name="continue_on_mac">ดำเนินการติดตั้งบน Mac ของคุณ</string>
  <string name="continue_on_computer">ดำเนินการติดตั้งบนคอมพิวเตอร์ของคุณ</string>
  <string name="unplug_device">ถอดอุปกรณ์ของคุณ</string>
  <string name="enable_usb_help">เพื่อดำเนินการต่อ เปิดแก้ไขข้อบกพร่อง USB ในหน้าถัดไป</string>
  <string name="enable_ptp_help">เพื่อดำเนินการต่อ เปิดอุปกรณ์เป็นกล้อง (PTP) ในหน้าถัดไป</string>
  <string name="disable_fast_boot_help">เพื่อดำเนินการต่อ กรุณาปิด Fast Boot ในหน้าถัดไป</string>
  <string name="device_ready">อุปกรณ์ของคุณพร้องสำหรับ CyanogenMod แล้ว เยี่ยมชมเว็บไซต์นี้ในคอมพิวเตอร์เพื่อดำเนินการต่อ</string>
  <string name="device_ready_windows">อุปกรณ์ของคุณตรวจพบตัวช่วยติดตั้ง CyanogenMod แล้ว ยินดีด้วย! เพื่อดำเนินการต่อ ไปที่ตัวช่วยติดตั้งบน Windows PC แล้วดำเนินการต่อตามคำแนะนำ</string>
  <string name="device_ready_mac">อุปกรณ์ของคุณตรวจพบตัวช่วยติดตั้ง CyanogenMod แล้ว ยินดีด้วย! เพื่อดำเนินการต่อ ไปที่ตัวช่วยติดตั้งบน Mac แล้วดำเนินการต่อตามคำแนะนำ</string>
  <string name="unplug_device_instructions">ถอดอุปกรณ์ออกจากคอมพิวเตอร์เพื่อดำเนินการต่อ \n\nอย่าเสียบอุปกรณ์ของคุณเข้ามายังคอมพิวเตอร์อีกจนกว่าเราจะบอกให้คุณทำ</string>
  <string name="i_agree">ฉันยอมรับ</string>
  <string name="warning">คำเตือน!</string>
</resources>
