<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<resources>
  <string name="app_name">CyanogenMod Installer</string>
  <string name="unsupported_title">Nicht unterstütztes Gerät</string>
  <string name="unsupported_text">Ihr Gerät wird vom CyanogenMod Installer momentan nicht unterstützt.\n\nWeitere Informationen finden Sie in der <a href="http://wiki.cyanogenmod.org/w/CyanogenMod_Installer#Supported_Devices">Liste der unterstützten Geräte</a>.\n\nSie können mit den Installationsvorbereitungen auf eigene Gefahr fortfahren.</string>
  <string name="continue_anyway">Trotzdem fortfahren</string>
  <string name="welcome">Willkommen</string>
  <string name="intro">Diese App führt Sie durch die Installation von CyanogenMod. Sie brauchen einen Windows-PC mit Vista oder neuer oder einen modernen (x86) Mac, sowie ein USB-Kabel.\n\nWährend der Installation wird ihr Gerät auf die Werkseinstellungen zurückgesetzt, darum sollten Sie jetzt von allen wichtigen Daten eine Sicherungskopie erstellen.</string>
  <string name="begin">Los geht\'s</string>
  <string name="open_developer_options">Fortsetzen</string>
  <string name="continue_on_windows">Installation auf einem Windows-PC fortsetzen</string>
  <string name="continue_on_mac">Installation auf einem Mac fortsetzen</string>
  <string name="continue_on_computer">Installation auf einem Windows-PC fortsetzen</string>
  <string name="unplug_device">Trennen Sie die Verbindung zu Ihrem Gerät</string>
  <string name="enable_usb_help">Im nächsten Schritt, aktivieren Sie USB-Debugging, wie unten abgebildet.</string>
  <string name="enable_ptp_help">Im nächsten Schritt, aktivieren Sie Kamera (PTP), wie unten abgebildet.</string>
  <string name="disable_fast_boot_help">Im nächsten Schritt, deaktivieren Sie Fast Boot, wie unten abgebildet.</string>
  <string name="device_ready">Ihr Gerät ist jetzt für die Installation von CyanogenMod bereit. Besuchen Sie die unten stehende Website auf Ihrem Windows-PC um fortzufahren:</string>
  <string name="device_ready_windows">Ihr Gerät wurde erfolgreich vom CyanogenMod Installer erkannt. Um fortzufahren, folgen Sie den Anweisungen des CyanogenMod Installers auf Ihrem Windows-PC.</string>
  <string name="device_ready_mac">Ihr Gerät wurde erfolgreich vom CyanogenMod Installer erkannt. Um fortzufahren, folgen Sie den Anweisungen des CyanogenMod Installers auf Ihrem MAC.</string>
  <string name="unplug_device_instructions">Trennen Sie jetzt Ihr Gerät vom Rechner, um mit der Installation fortzufahren.\n\nStecken Sie das Gerät erst wieder ein, wenn der CyanogenMod Installer Sie dazu auffordert.</string>
  <string name="i_agree">Ich stimme zu</string>
  <string name="warning">Warnung!</string>
</resources>
