<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<resources>
  <string name="app_name">CyanogenMod Installer</string>
  <string name="unsupported_title">Μη υποστηριζόμενη συσκευή</string>
  <string name="unsupported_text">Δυστυχώς, η συσκευή σας δεν υποστηρίζεται προς το παρόν από τον CyanogenMod Installer.\n\nΓια περισσότερες πληροφορίες μπορείτε να επισκεφθείτε τη <a href="http://wiki.cyanogenmod.org/w/CyanogenMod_Installer#Supported_Devices">λίστα των υποστηριζόμενων συσκευών</a>.\n\nΜπορείτε να συνεχίσετε την προετοιμασία της συσκευής σας για εγκατάσταση με δική σας ευθύνη.</string>
  <string name="continue_anyway">Συνέχεια ούτως ή άλλως</string>
  <string name="welcome">Καλώς ήλθατε</string>
  <string name="intro">Αυτή η εφαρμογή θα σας βοηθήσει με την εγκατάσταση του CyanogenMod. Θα χρειαστείτε ένα Windows PC με λειτουργικό σύστημα Vista ή νεότερο, ή ένα μοντέρνο (x86) Mac, και ένα καλώδιο USB.\n\nΚατά τη διάρκεια αυτής της διαδικασίας θα γίνει επαναφορά των εργοστασιακών ρυθμίσεων στη συσκευή σας, οπότε παρακαλούμε να εξασφαλίσετε ένα αντίγραφο ασφαλείας των δεδομένων σας πριν να συνεχίσετε.</string>
  <string name="begin">Ξεκινήστε</string>
  <string name="open_developer_options">Συνέχεια</string>
  <string name="continue_on_windows">Συνέχιση της εγκατάστασης στο Windows PC σας</string>
  <string name="continue_on_mac">Συνεχίσετε την εγκατάσταση στο Mac σας</string>
  <string name="continue_on_computer">Συνεχίσετε την εγκατάσταση στον υπολογιστή σας</string>
  <string name="unplug_device">Αποσυνδέστε τη συσκευή σας</string>
  <string name="enable_usb_help">Για να συνεχίσετε, ενεργοποιήστε τον Εντοπισμό σφαλμάτων USB στην επόμενη οθόνη, όπως φαίνεται παρακάτω.</string>
  <string name="enable_ptp_help">Για να συνεχίσετε, ενεργοποιήστε την Φωτογραφική μηχανή (PTP) στην επόμενη οθόνη, όπως φαίνεται παρακάτω.</string>
  <string name="disable_fast_boot_help">Για να συνεχίσετε, παρακαλώ απενεργοποιήστε την Γρήγορη Εκκίνηση στην επόμενη οθόνη, όπως φαίνεται παρακάτω.</string>
  <string name="device_ready">Η συσκευή σας είναι πλέον έτοιμη για την εγκατάσταση του CyanogenMod. Επισκεφθείτε την ιστοσελίδα παρακάτω στον υπολογιστή σας για να συνεχίσετε:</string>
  <string name="device_ready_windows">Η συσκευή σας έχει εντοπιστεί με επιτυχία από τον CyanogenMod Installer. Συγχαρητήρια! Για να συνεχίσετε, επιστρέψτε στον CyanogenMod Installer στο Windows PC σας και ακολουθήστε τις οδηγίες.</string>
  <string name="device_ready_mac">Η συσκευή σας έχει εντοπιστεί με επιτυχία από τον CyanogenMod Installer. Συγχαρητήρια! Για να συνεχίσετε, επιστρέψτε στον CyanogenMod Installer στο Mac σας και ακολουθήστε τις οδηγίες.</string>
  <string name="unplug_device_instructions">Αποσυνδέστε τη συσκευή από τον υπολογιστή σας για να συνεχίσετε τη διαδικασία εγκατάστασης.\n\nΜη συνδέσετε τη συσκευή σας ξανά έως ότου σας ζητηθεί από το πρόγραμμα εγκατάστασης.</string>
  <string name="i_agree">Συμφωνώ</string>
  <string name="warning">Προσοχή!</string>
  <!-- DO NOT TRANSLATE YET -->
  <string name="disclaimer"></string>
</resources>
