<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<resources>
  <string name="app_name">CyanogenMod Installer</string>
  <string name="unsupported_title">Dispositivo non supportato</string>
  <string name="unsupported_text">Spiacenti, il dispositivo non è attualmente supportato da CyanogenMod Installer.\n\nPer maggiori informazioni visita la <a href="http://wiki.cyanogenmod.org/w/CyanogenMod_Installer#Supported_Devices">lista dei dispositivi supportati</a>.\n\nÈ possibile continuare la preparazione del dispositivo per l\'installazione a proprio rischio.</string>
  <string name="continue_anyway">Continua comunque</string>
  <string name="welcome">Benvenuto</string>
  <string name="intro">Questa app ti assisterà durante l\'installazione di CyanogenMod. Avrai bisogno di un PC con Windows Vista o versioni successive, o di un Mac recente (x86), e di un cavo USB.\n\nIl dispositivo verrà ripristinato alle impostazioni di fabbrica durante il processo, quindi assicurati di eseguire un backup dei dati importanti prima di continuare.</string>
  <string name="begin">Inizio</string>
  <string name="open_developer_options">Continua</string>
  <string name="continue_on_windows">Continua l\'installazione sul PC Windows</string>
  <string name="continue_on_mac">Continua l\'installazione sul tuo Mac</string>
  <string name="continue_on_computer">Continua l\'installazione sul tuo Computer</string>
  <string name="unplug_device">Scollega il dispositivo</string>
  <string name="enable_usb_help">Per continuare, attiva il debug USB nella schermata successiva, come mostrato di seguito.</string>
  <string name="enable_ptp_help">Per continuare, attiva la modalità Fotocamera (PTP) nella schermata successiva, come mostrato di seguito.</string>
  <string name="disable_fast_boot_help">Per continuare, disattiva Fast Boot nella schermata successiva, come mostrato di seguito.</string>
  <string name="device_ready">Il dispositivo è ora pronto per l\'installazione di CyanogenMod. Visita il seguente sito web dal PC Windows per continuare:</string>
  <string name="device_ready_windows">Il dispositivo è stato rilevato con successo da CyanogenMod installer. Congratulazioni! Per continuare, torna a CyanogenMod Installer sul PC Windows e segui le istruzioni.</string>
  <string name="device_ready_mac">Il dispositivo è stato rilevato con successo da CyanogenMod installer. Congratulazioni! Per continuare, torna a CyanogenMod Installer sul tuo Mac e segui le istruzioni.</string>
  <string name="unplug_device_instructions">Scollega il dispositivo dal computer per continuare il processo di installazione.\n\nNon ricollegare il dispositivo finché non viene richiesto dall\'installer Windows.</string>
  <string name="i_agree">Accetto</string>
  <string name="warning">Attenzione!</string>
  <!-- DO NOT TRANSLATE YET -->
  <string name="disclaimer"></string>
</resources>
