<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
  <string name="app_name">CyanogenMod инсталер</string>
  <string name="unsupported_title">Неподржан уређај</string>
  <string name="unsupported_text">Жао нам је, Ваш уређај тренутно није подржан од стране CyanogenMod инсталера.\n\n За више информација молимо вас проверите <a href="http://wiki.cyanogenmod.org/w/CyanogenMod_Installer#Supported_Devices">листа подржаних уређаја</a>.\n\nМожете да наставите да припремите уређај за монтажу на сопствени ризик.</string>
  <string name="continue_anyway">Ипак наставите</string>
  <string name="welcome">Добродошли</string>
  <string name="intro">Ова апликација ће вам помоћи да инсталирате CyanogenMod искуство. Морате да имате Windows PC који ради под Vista или новији, или модеран (x86) Mac и USB кабл.\n\n Ваш уређај ће бити фабрички ресетован током овог процеса, па вас молимо да уадите back up важних података пре него што наставите.</string>
  <string name="begin">Почните</string>
  <string name="open_developer_options">Наставите</string>
  <string name="continue_on_windows">Наставите инсталацију на ваш Windows PC-у</string>
  <string name="continue_on_mac">Наставите инсталацију на вашем Mac-у</string>
  <string name="continue_on_computer">Наставите инсталацију на рачунару</string>
  <string name="unplug_device">Искључите свој уређај</string>
  <string name="enable_usb_help">Да бисте наставили, омогућили USB Debugging на следећем екрану као што је приказано у наставку.</string>
  <string name="enable_ptp_help">Да бисте наставили, омогућите Camera (PTP) на следећем екрану као што је приказано у наставку.</string>
  <string name="disable_fast_boot_help">Да бисте наставили, молимо онемогућите  Fast Boot на следећем екрану као што је приказано у наставку.</string>
  <string name="device_ready">Ваш уређај је сада припремљен за уградњу CyanogenMod-а. Посетите сајт испод на рачунару да наставите:</string>
  <string name="device_ready_windows">Ваш уређај је успешно детектован од стране CyanogenMod инсталатера. Честитамо! Да бисте наставили, вратите се на CyanogenMod инсталацију на вашем рачунару Windows и пратите упутства.</string>
  <string name="device_ready_mac">Ваш уређај је успешно детектован од стране CyanogenMod инсталатера. Честитамо! Да би сте наставили, вратите се на CyanogenMod инсталацију на Вашем рачунару и пратите упутства.</string>
  <string name="unplug_device_instructions">Да би сте наставили са поступком инсталације молимо искључите уређај са рачунара.\n\nНе повезујте уређај са рачунаром док то од Вас не затражи инсталатер.</string>
  <string name="i_agree">Слажем се</string>
  <string name="warning">Пажња!</string>
</resources>
