<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<resources>
  <string name="app_name">CyanogenMod المثبت</string>
  <string name="unsupported_title">الجهاز غير معتمد</string>
  <string name="unsupported_text">عذراً، الجهاز الخاص بك معتمد حاليا من قبل مثبت CyanogenMod  لمزيد\n\n من المعلومات الرجاء <a href="http://wiki.cyanogenmod.org/w/CyanogenMod_Installer#Supported_Devices"> قائمة الأجهزة</a>. قد\n\n يمكننك الإستمرار في إعداد الجهاز الخاص بك للتثبيت على مسؤوليتك الخاصة.</string>
  <string name="continue_anyway">المتابعة على أية حال</string>
  <string name="welcome">مرحبا</string>
  <string name="intro">سوف يساعدك هذا التطبيق  لتثبيت تجربة CyanogenMod. سوف تحتاج إلى جهاز كمبيوتر Windows بنظام التشغيل Vista أو الأحدث، أو MAC حديث (x 86)،  و USB cable \n\n سيتم إعادة تعيينإعدادات المصنع أثناء هذه العملية، لذا يرجى التأكد من النسخ الاحتياطي للبيانات الهامة قبل المتابعة.</string>
  <string name="begin">البداية</string>
  <string name="open_developer_options">متابعة</string>
  <string name="continue_on_windows">متابعة التثبيت على جهاز الكمبيوتر الخاص بك من Windows</string>
  <string name="continue_on_mac">متابعة التثبيت على ماك الخاص بك</string>
  <string name="continue_on_computer">متابعة التثبيت على جهاز الكمبيوتر الخاص بك</string>
  <string name="unplug_device">قم بإلغاء توصيل الجهاز الخاص بك</string>
  <string name="enable_usb_help">للمضي قدما، تمكين تصحيح USB في الشاشة التالية كما هو موضح أدناه.</string>
  <string name="enable_ptp_help">للمضي قدما، بتمكين الكاميرا (PTP) على الشاشة التالية كما هو موضح أدناه.</string>
  <string name="disable_fast_boot_help">للمتابعة، يرجى تعطيلFast Boot على الشاشة التالية كما هو موضح أدناه.</string>
  <string name="device_ready">الجهاز الخاص بك مستعد للتثبيت سيانوجينمود. قم بزيارة الموقع أدناه على جهاز الكمبيوتر الخاص بك مواصلة:</string>
  <string name="device_ready_windows">تم الكشف عن الجهاز الخاص بك بنجاح من CyanogenMod المثبت. تهانينا! للمتابعة، العودة إلى CyanogenMod المثبت على \"جهاز الكمبيوتر\" الخاص بك windows ومتابعة الإرشادات التي تظهر.</string>
  <string name="device_ready_mac">تم الكشف عن الجهاز الخاص بك بنجاح من CyanogenMod المثبت. تهانينا! للمتابعة، العودة إلى المثبت CyanogenMod على MAC الخاص بك واتبع الإرشادات التي تظهر.</string>
  <string name="unplug_device_instructions">قم بإلغاء توصيل الجهاز من الكمبيوتر لي مواصلة عملية التثبيت.\n\n عدم توصيله في الجهاز الخاص بك مرة أخرى حتى مطالبتك بواسطة المثبت.</string>
  <string name="i_agree">موافق</string>
  <string name="warning">تحذير!</string>
</resources>
