<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<resources>
  <string name="app_name">CyanogenMod Installer</string>
  <string name="unsupported_title">Perangkat yang tidak didukung</string>
  <string name="unsupported_text">Maaf, perangkat Anda saat ini didukung oleh CyanogenMod Installer.\n\nuntuk informasi lebih lanjut silahkan cek <a href="http://wiki.cyanogenmod.org/w/CyanogenMod_Installer#Supported_Devices"> daftar perangkat yang didukung</a>. \n\nanda dapat terus melanjutkan instalasi perangkat anda sendiri. resiko ditanggung sendiri.</string>
  <string name="continue_anyway">Tetap lanjutkan</string>
  <string name="welcome">Selamat datang</string>
  <string name="intro">Aplikasi ini akan membantu Anda ketika Anda menginstal CyanogenMod experience. Anda akan memerlukan Windows PC yang menjalankan Vista atau yang lebih baru, atau Mac (x86), dan perangkat cable.\n\ndata perangkat anda akan dihapus selama proses ini, jadi harap pastikan cadangkan data penting anda sebelum melanjutkan.</string>
  <string name="begin">Mulai</string>
  <string name="open_developer_options">Lanjut</string>
  <string name="continue_on_windows">Lanjutkan instalasi pada PC Windows anda</string>
  <string name="continue_on_mac">Lanjutkan instalasi pada Mac anda</string>
  <string name="continue_on_computer">Lanjutkan instalasi pada komputer anda</string>
  <string name="unplug_device">Lepaskan perangkat Anda</string>
  <string name="enable_usb_help">Untuk melanjutkan, aktifkan USB Debugging pada layar berikutnya seperti ditunjukkan di bawah.</string>
  <string name="enable_ptp_help">Untuk melanjutkan, aktifkan kamera (PTP) pada layar berikutnya seperti ditunjukkan di bawah.</string>
  <string name="disable_fast_boot_help">Untuk melanjutkan, harap Nonaktifkan Fast Boot pada layar berikutnya seperti ditunjukkan di bawah.</string>
  <string name="device_ready">Perangkat Anda sekarang siap untuk instalasi CyanogenMod. Kunjungi website di bawah ini pada komputer Anda untuk melanjutkan:</string>
  <string name="device_ready_windows">Perangkat Anda telah berhasil terdeteksi oleh CyanogenMod installer. Selamat! Untuk melanjutkan, kembali ke CyanogenMod Installer pada Windows PC Anda dan ikuti petunjuk.</string>
  <string name="device_ready_mac">Perangkat Anda telah berhasil terdeteksi oleh CyanogenMod installer. Selamat! Untuk melanjutkan, kembali ke CyanogenMod Installer pada Mac Anda dan ikuti petunjuk.</string>
  <string name="unplug_device_instructions">Lepaskan perangkat Anda dari komputer Anda untuk melanjutkan instalasi process.\n\nDo tidak pasang perangkat Anda lagi sampai diminta oleh installer.</string>
  <string name="i_agree">Saya setuju</string>
  <string name="warning">Peringatan!</string>
</resources>
