<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
  <string name="app_name">CyanogenMod uzstādītājs</string>
  <string name="unsupported_title">Neatbalstīta iekārta</string>
  <string name="unsupported_text">Atvainojiet, jūsu iekārtu pašlaik CyanogenMod uzstādītājs neatbalsta.\n\nLai iegūtu vairāk informācijas, lūdzu skatiet <a href="http://wiki.cyanogenmod.org/w/CyanogenMod_Installer#Supported_Devices">atbalstīto iekārtu sarakstu</a>.\n\nJūs varat turpināt gatavot iekārtu uzstādīšanai paši uz savu risku.</string>
  <string name="continue_anyway">Tomēr turpināt</string>
  <string name="welcome">Sveicināti</string>
  <string name="intro">Šī lietotne jums palīdzēs uzstādīt CyanogenMod. Jums būs nepieciešams dators ar Windows Vista vai jaunāku sistēmu vai moderns (x86) Mac un vads.\n\nŠajā procesā jūsu iekārta tiks atstatīta uz rūpnīcas iestatījumiem tāpēc, pirms turpināt,lūdzu, pārliecinieties, ka esat izveidojis svarīgo datu dublējumu.</string>
  <string name="begin">Sākt</string>
  <string name="open_developer_options">Turpināt</string>
  <string name="continue_on_windows">Turpināt uzstādīšanu ar jūsu Windows datoru</string>
  <string name="continue_on_mac">Turpināt uzstādīšanu ar jūsu Mac</string>
  <string name="continue_on_computer">Turpināt uzstādīšanu jūsu datorā</string>
  <string name="unplug_device">Atvienojiet iekārtu</string>
  <string name="enable_usb_help">Lai turpinātu, nākamajā ekrānā aktivējiet USB atkļūdošanu, kā parādīts zemāk.</string>
  <string name="enable_ptp_help">Turpināt darbu, nākamajā ekrānā ieslēdziet kameras (PTP), kā parādīts zemāk.</string>
  <string name="disable_fast_boot_help">Lai turpinātu, lūdzu,  nākamajā ekrānā izslēdziet Fast Boot, kā parādīts zemāk.</string>
  <string name="device_ready">Iekārta tagad ir sagatavota CyanogenMod uzstādīšanai. Lai turpinātu, apmeklējiet vietni, kas dota zemāk datorā:</string>
  <string name="device_ready_windows">CyanogenMod uzstādītājs ir veiksmīgi noteicis iekārtu. Apsveicam! Lai turpinātu, atgriezieties CyanogenMod uzstādītājā Windows datorā un izpildiet norādījumus.</string>
  <string name="device_ready_mac">CyanogenMod uzstādītājs ir veiksmīgi noteicis iekārtu. Apsveicam! Lai turpinātu, atgriezieties CyanogenMod uzstādītājā Mac datorā un izpildiet norādījumus.</string>
  <string name="unplug_device_instructions">Atvienojiet iekārtu no datora, lai turpinātu uzstādīšanas procesu.\n\nLūdzu nepievienojiet iekartu datoram līdz brīdim, kad to pieprasīs uzstādītājs.</string>
  <string name="i_agree">Es piekrītu</string>
  <string name="warning">Brīdinājums!</string>
</resources>
