<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<resources>
  <string name="app_name">Instalador CyanogenMod</string>
  <string name="unsupported_title">Preséu non sofitáu</string>
  <string name="unsupported_text">Sentímoslo, el to preséu nun ta sofitáu pol instalador de CyanogenMod.\n\nPa más información, consulta la siguiente <a href="http://wiki.cyanogenmod.org/w/CyanogenMod_Installer#Supported_Devices">llista de preseos sofitaos</a>.\n\nPues siguir pa preparar la instalación nel to preséu baxo la to responsabilidá.</string>
  <string name="continue_anyway">Continuar igualmente</string>
  <string name="welcome">Bienllegáu</string>
  <string name="intro">Esta aplicación va echate un gabitu en probar la esperiencia CyanogenMod. Necesites un ordenador con Windows Vista o posterior, o un Mac (x86) modernu y un cable USB.\n\nEl to preséu va restaurase al so estáu inicial de fábrica mentanto esti procesu, asina que por favor asegúrate de tener una copia de seguridá de los datos importantes enantes de siguir.</string>
  <string name="begin">Entamar</string>
  <string name="open_developer_options">Siguir</string>
  <string name="continue_on_windows">Continúa la instalación nel to ordenador con Windows</string>
  <string name="continue_on_mac">Continúa la instalación nel to Mac</string>
  <string name="continue_on_computer">Continúa la instalación nel to ordenador</string>
  <string name="unplug_device">Desconeuta\'l to preséu</string>
  <string name="enable_usb_help">Pa continuar activa Depuración USB na siguiente pantalla, talo y como s\'amuesa abaxo.</string>
  <string name="enable_ptp_help">Pa continuar activa Cámara (PTP) na siguiente pantalla, talo y como s\'amuesa abaxo.</string>
  <string name="disable_fast_boot_help">Pa continuar desactiva Aniciu Rápidu, talo y como s\'amuesa abaxo.</string>
  <string name="device_ready">El to preséu ta preparáu pa la instalación de CyanogenMod. Visita la siguiente direición web nel to ordenador pa continuar:</string>
  <string name="device_ready_windows">L\'instalador de Cyanogenmod deteutó correutamente\'l to preséu. ¡Felicidaes! Pa continuar, vuelvi al instalador de CyanogenMod nel to ordenador con Windows y sigui les instrucciones.</string>
  <string name="device_ready_mac">L\'instalador de Cyanogenmod deteutó correutamente\'l to preséu. ¡Felicidaes! Pa continuar, vuelvi al instalador de CyanogenMod nel to Mac y sigui les instrucciones.</string>
  <string name="unplug_device_instructions">Desconeuta\'l to preséu del ordenador pa continuar col procesu d\'instalación.\n\nNun desconeutes el preséu hasta que l\'instalador te lo indique.</string>
  <string name="i_agree">D\'acuerdu</string>
  <string name="warning">¡Avisu!</string>
</resources>
