<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Instalador CyanogenMod</string>

    <string name="unsupported_title">Dispositivo sin Soporte</string>
    <string name="unsupported_text">Lo sentimos, tu dispositivo no tiene soporte del Instalador de CyanogenMod\n\nPara más información, por favor chequea la <a href="http://wiki.cyanogenmod.org/w/CyanogenMod_Installer#Supported_Devices">lista</a>.\n\nPuedes continuar para preparar tu dispositivo para la instalación bajo tu propio riesgo.</string>
    <string name="continue_anyway">Continuar Igualmente</string>

    <string name="welcome">Bienvenido</string>
    <string name="intro">Esta app te asistirá a medida que instalas la experiencia CyanogenMod. Necesitarás una PC con Windows Vista o posterior, y un cable USB.\n\nTu dispositivo será restaurado de fábrica durante este proceso, así que por favor asegúrate de tener una copia de seguridad de tu información importante antes de continuar.</string>
    
    <string name="begin">Comenzar</string>
    <string name="open_developer_options">Continuar</string>
    <string name="continue_on_windows">Continuar instalación en Windows</string>
    <string name="unplug_device">Desconecta tu Dispositivo</string>

    <string name="enable_usb_help">Para continuar, activa Depuración de USB en la siguiente pantalla como se muestra abajo.</string>
    <string name="enable_ptp_help">Para continuar, activa Cámara (PTP) en la siguiente pantalla como se muestra abajo.</string>
    <string name="device_ready">Tu dispositivo está preparado para la instalación de CyanogenMod. Visita el sitio web debajo en tu PC con Windows para continuar:</string>
    <string name="device_ready_windows">Tu dispositivo ha sido detectado correctamente por el Instalador de CyanogenMod. ¡Felicidades! Para continuar, vuelve al Instalador de CyanogenMod en tu PC con Windows y sigue las instrucciones.</string>
    <string name="website_link">http://get.cm</string>
        <string name="unplug_device_instructions">Desconecta tu dispositivo de tu computadora para continuar con la instalación.\n\nNo vuelvas a conectar tu dispositivo hasta que se te sea pedido por el instalador de Windows.</string>

    <string name="disable_fast_boot_help">Para continuar, desactiva Inicio Rápido como se muestra abajo.</string>
</resources>
