<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<resources>
  <string name="app_name">CyanogenMod Yükleyici</string>
  <string name="unsupported_title">Desteklenmeyen Cihaz</string>
  <string name="unsupported_text">Üzgünüz, cihazınız CyanogenMod Yükleyici tarafından desteklenmiyor.\n\nDaha fazla bilgi için <a href="http://wiki.cyanogenmod.org/w/CyanogenMod_Installer#Supported_Devices">desteklenen cihazlar listesi</a> sayfasını ziyaret edin.\n\nKendi sorumluluğunuzda yüklemeye devam edebilirsiniz.</string>
  <string name="continue_anyway">Yine de devam et</string>
  <string name="welcome">Hoş geldiniz</string>
  <string name="intro">Bu uygulama CyanogenMod deneyimi yüklenirken size yardım edecek. Vista veya daha yeni bir işletim sistemi yüklü bir Windows PC\'ye ya da modern bir (x86) Mac\'e ve bir USB kablosuna ihtiyacınız olacak.\n\nBu işlem sırasında cihazınız fabrika ayarlarına sıfırlanacak, bu yüzden lütfen devam etmeden önce önemli verilerin yedeklendiğinden emin olun.</string>
  <string name="begin">Başla</string>
  <string name="open_developer_options">Devam et</string>
  <string name="continue_on_windows">Windows PC\'nizde yüklemeye devam edin</string>
  <string name="continue_on_mac">Mac\'inizde yüklemeye devam edin</string>
  <string name="continue_on_computer">Bilgisayarınızda yüklemeye devam edin</string>
  <string name="unplug_device">Cihazınızın kablosunu çıkarın</string>
  <string name="enable_usb_help">Devam etmek için, sonraki ekranda USB Hata Ayıklamayı aşağıda gösterildiği gibi etkinleştirin.</string>
  <string name="enable_ptp_help">Devam etmek için, sonraki ekranda Kamerayı (PTP) aşağıda gösterildiği gibi etkinleştirin.</string>
  <string name="disable_fast_boot_help">Devam etmek için, sonraki ekranda lütfen Hızlı Önyüklemeyi aşağıda gösterildiği gibi devre dışı bırakın.</string>
  <string name="device_ready">Cihazınız CyanogenMod yüklemesi için şimdi hazır. Devam etmek için bilgisayarınızda aşağıdaki sayfayı ziyaret edin:</string>
  <string name="device_ready_windows">Cihazınız CyanogenMod yükleyicisi tarafından başarıyla algılandı. Tebrikler! Devam etmek için, Windows PC\'deki CyanogenMod Yükleyicisine geri dönün ve yönergeleri takip edin.</string>
  <string name="device_ready_mac">Cihazınız CyanogenMod yükleyicisi tarafından başarıyla algılandı. Tebrikler! Devam etmek için, Mac\'deki CyanogenMod Yükleyicisine geri dönün ve yönergeleri takip edin.</string>
  <string name="unplug_device_instructions">Yükleme işlemine devam etmek için, bilgisayarınızdan cihazınızı ayırın.\n\nYükleyici tarafından istenilene kadar cihazınızı tekrar bağlamayın.</string>
  <string name="i_agree">Kabul Ediyorum</string>
  <string name="warning">Uyarı!</string>
  <!-- DO NOT TRANSLATE YET -->
  <string name="disclaimer"></string>
</resources>
