<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
  <string name="app_name">Установщик CyanogenMod</string>
  <string name="unsupported_title">Неподдерживаемое устройство</string>
  <string name="unsupported_text">Ваше устройство не поддерживается установщиком CyanogenMod.\n\nДля более подробной информации проверьте <a href="http://wiki.cyanogenmod.org/w/CyanogenMod_Installer#Supported_Devices">список поддерживаемых устройств</a>.\n\nВы можете продолжить подготовку устройства к установке на свой страх и риск.</string>
  <string name="continue_anyway">Все равно продолжить</string>
  <string name="welcome">Добро пожаловать</string>
  <string name="intro">Это приложение поможет выполнить установку CyanogenMod. Для этого потребуется ПК под управлением Windows Vista или более новой, либо компьютер Mac (x86-совместимый), а также USB-кабель.\n\nВ процессе установки с устройства будут удалены все данные, поэтому убедитесь, что важная информация сохранена где-либо ещё.</string>
  <string name="begin">Начать</string>
  <string name="open_developer_options">Продолжить</string>
  <string name="continue_on_windows">Продолжите установку на вашем ПК</string>
  <string name="continue_on_mac">Продолжите установку на вашем Mac</string>
  <string name="continue_on_computer">Продолжите установку на вашем ПК</string>
  <string name="unplug_device">Отсоедините устройство от ПК</string>
  <string name="enable_usb_help">Для продолжения установки включите отладку по USB как показано ниже.</string>
  <string name="enable_ptp_help">Для продолжения установки отметьте пункт «Камера (PTP)» как показано ниже.</string>
  <string name="disable_fast_boot_help">Для продолжения установки отключите «Быструю загрузку» как показано ниже.</string>
  <string name="device_ready">Устройство готово к установке CyanogenMod. Посетите этот сайт с ПК для продолжения:</string>
  <string name="device_ready_windows">Устройство успешно распознано установщиком CyanogenMod. Для продолжения установки следуйте инструкциям на вашем ПК.</string>
  <string name="device_ready_mac">Устройство успешно распознано установщиком CyanogenMod. Для продолжения установки следуйте инструкциям на вашем Mac.</string>
  <string name="unplug_device_instructions">Отсоедините устройство от ПК для продолжения установки.\n\nНе подключайте устройство, пока не будет выведен соответствующий запрос.</string>
  <string name="i_agree">Согласиться</string>
  <string name="warning">Внимание!</string>
</resources>
