<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<resources>
  <string name="app_name">Instalator CyanogenMod</string>
  <string name="unsupported_title">Niewspierane urządzenie</string>
  <string name="unsupported_text">Przepraszamy, Twoje urządzenie nie jest jeszcze wspierane przez Instalator CyanogenMod.

Aby uzyskać więcej informacji o dostępnych urządzeniach, kliknij <a href="http://wiki.cyanogenmod.org/w/CyanogenMod_Installer#Supported_Devices">tutaj</a>.

Możesz kontynuować na własną odpowiedzialność.</string>
  <string name="continue_anyway">Kontynuuj mimo wszystko</string>
  <string name="welcome">Witaj</string>
  <string name="intro">Ta aplikacja pomoże Ci zainstalować system CyanogenMod na Twoim urządzeniu. Będziesz potrzebować komputer PC z systemem operacyjnym Windows Vista lub nowszym albo nowy (x86) komputer Mac oraz kabel USB.\n\nTwoje urządzenie zostanie resetowane do ustawień fabrycznych w trakcie tego procesu, więc upewnij się, że posiadasz kopię zapasową ważnych danych przez kontynuacją.</string>
  <string name="begin">Rozpocznij</string>
  <string name="open_developer_options">Kontynuuj</string>
  <string name="continue_on_windows">Kontynuuj instalację na Twoim komputerze PC.</string>
  <string name="continue_on_mac">Kontynuuj instalację na Twoim komputerze Mac.</string>
  <string name="continue_on_computer">Kontynuuj instalację na Twoim komputerze.</string>
  <string name="unplug_device">Odłącz urządzenie</string>
  <string name="enable_usb_help">Aby kontunuować, aktywuj debugowanie USB na następnym ekranie, jak pokazano poniżej.</string>
  <string name="enable_ptp_help">Aby kontunuować, aktywuj Kamerę (PTP) na następnym ekranie, jak pokazano poniżej.</string>
  <string name="disable_fast_boot_help">Aby kontunuować, wyłącz Fast Boot na następnym ekranie, jak pokazano poniżej.</string>
  <string name="device_ready">Twoje urządzenie jest teraz przygotowywane do instalacji CyanogenMod. By kontynuować, odwiedź stronę poniżej na swoim komputerze:</string>
  <string name="device_ready_windows">Twoje urządzenie zostało pomyślnie wykryte przez instalator CyanogenMod. Gratulację! By kontynuować, powróć do instalatora CyanogenMod na Twoim komputerze PC i podążaj za dalszymi instrukcjami.</string>
  <string name="device_ready_mac">Twoje urządzenie zostało pomyślnie wykryte przez instalator CyanogenMod. Gratulację! By kontynuować, powróć do instalatora CyanogenMod na Twoim komputerze MAC i podążaj za dalszymi instrukcjami.</string>
  <string name="unplug_device_instructions">Odłącz Twoje urządzenie od komputera by kontynuować proces instalacji.\n\nNie podłączaj go z powrotem dopóki nie zostaniesz o to poproszony przez instalator.</string>
  <string name="i_agree">Zgadzam się</string>
  <string name="warning">Ostrzeżenie!</string>
  <!-- DO NOT TRANSLATE YET -->
  <string name="disclaimer"></string>
</resources>
