<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
  <string name="app_name">Instalator CyanogenMod</string>
  <string name="unsupported_title">Dispozitiv neacceptat</string>
  <string name="unsupported_text">Ne pare rău, dispozitivul dvs nu este în prezent acceptat de Instalatorul CyanogenMod.\n\nPentru mai multe informații vă rugăm să verificați <a href="http://wiki.cyanogenmod.org/w/CyanogenMod_Installer#Supported_Devices">lista dispozitivelor acceptate</a>.\n\nPuteți continua pregătirea aparatului pentru instalare pe propriul risc.</string>
  <string name="continue_anyway">Continuă oricum</string>
  <string name="welcome">Bun venit</string>
  <string name="intro">Această aplicație vă oferă asistență pe tot parcursul instalării experienței CyanogenMod. Aveți nevoie de un PC cu Windows Vista sau mai nou, ori un Mac (x86) modern și un cablu USB.\n\nÎn timpul acestui proces, dispozitivul dvs va fi resetat la setările de fabrică, de aceea, înainte de a continua, asigurați-vă că datele importante au fost salvate.</string>
  <string name="begin">Începe</string>
  <string name="open_developer_options">Continuare</string>
  <string name="continue_on_windows">Continuați instalarea pe PC-ul dvs Windows</string>
  <string name="continue_on_mac">Continuați instalarea pe MAC-ul dvs</string>
  <string name="continue_on_computer">Continuați instalarea pe Computerul dvs</string>
  <string name="unplug_device">Deconectați dispozitiul dvs</string>
  <string name="enable_usb_help">Pentru a continua, activați Depanare USB în următorul ecran, așa cum se arată mai jos.</string>
  <string name="enable_ptp_help">Pentru a continua, activați Camera (PTP) în următorul ecran așa cum se arată mai jos.</string>
  <string name="disable_fast_boot_help">Pentru a continua, deactivați Fast Boot în următorul ecran așa cum se arată mai jos.</string>
  <string name="device_ready">Dispozitivul dvs este pregătit pentru instalarea CyanogenMod. Accesați pe computerul dvs site-ul web de mai jos pentru a continua:</string>
  <string name="device_ready_windows">Dispozitivul dvs a fost detectat cu succes de instalatorul CyanogenMod. Felicitări! Pentru a continua, reveniți la Instalatorul CyanogenMod de pe PC-ul dvs Windows și urmați instrucțiunile.</string>
  <string name="device_ready_mac">Dispozitivul dvs a fost detectat cu succes de instalatorul CyanogenMod. Felicitări! Pentru a continua, reveniți la Instalatorul CyanogenMod de pe MAC-ul dvs și urmați instrucțiunile.</string>
  <string name="unplug_device_instructions">Deconectați dispozitivul de la computerul dvs pentru a continua procesul de instalare.\n\nNu conectați dispozitivul până ce nu sunteți anunțat de către instalator.</string>
  <string name="i_agree">Sunt de acord</string>
  <string name="warning">Avertisment!</string>
</resources>
